點解叫百事可樂做百事 但唔叫可口可樂做可口？

百事有可樂

雞皇飯

因為可樂係可口可樂
你可以叫百樂
但職員可能會答你然後有千里馬

咁簡單都要問 因為可樂唔可口

認真
我笑左

先有可樂
後有百事？

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

pepsi
cola